[國際線] YouTube 有白皮豬唱好立香港國安法 暴力事件得到控制

呢個channel 專唱好中國 段片出左一日就有過萬view 而且like 多過dislike

段片重話中國脫貧成功 香港立左國安法後生活回復正常
只唱好中國 同埋唱衰美國
中國疫情只引用中國官方數據

White monkey 唔洗理啦

蚑那狗學兩句英文整吓容就扮到白皮?

直情落埋廣告顛倒是非

檢舉左恐怖主義

洋5毛

外國勢力亡我之心不死
無啦啦讚我哋偉大嘅國安法一定有古怪

push

笑撚死
攞香港同美國、中国比

攞台灣嚟比呀笨！
唔夠薑呀？